[入黎認人cut家用] 阿伯每月打賞$2000憂無歌聽「囉囉攣」

▲ 林伯自言是去屯門「正經」聽歌，但他亦承認打賞後會被「摸手仔」。

早前網民發起光復屯門公園運動，一批示威者到屯門公園驅趕賣唱大媽，引發警民衝突。屯門區議會今日（9日）上午舉行會議，民主派和建制派的區議員聯成一線、通過促使政府取消屯門公園「自娛區」，要求政府部門加強執法。

TOPick記者今日（9日）到屯門公園採訪，現場有大批警員巡邏，大媽們亦暫時避風頭沒開檔，屯門公園暫時回復寧靜，但有忠實粉絲坦言沒有歌聽，心裏不舒服。

家住鯉魚門、現年68歲的退休花王林伯稱，因為長者可以2元坐港鐵及巴士，所以他每天風雨不改，花個多小時到屯門賞曲。他不諱言鍾情「三公主」，每次打賞500元，每月2000元左右，但直言並非日日派利是，「日日比點得掂」，澄清只是「給予」，沒有收受任何好處，但卻直言︰「『三公主』有捉住我手仔和拍照。」

佢開心我咪開心囉，我又比得開心。

林伯每天猶如上下班到屯門公園聽曲，他指他每天1時到，5時多就走。
他透露，家中育有2女1子，個個都是大學生，老婆、子女曾勸阻他不要到屯門公園，認為歌星們不正經，又怕他被騙財，但他仍堅持每天風雨不改聽曲，坦言：

我有生果金、積蓄，個女有比錢我，但我唔可以比佢哋知，佢哋會嬲！

他又稱，雖然老婆知道他來，但就對此非常反感，相信即使比錢她也不會來。他又形容自己只是消磨時間。「她（老婆）無證據話我『偷食』」。
屯門公園被指「群媽亂舞」、傷風敗德，林伯形為最錯的是與歌星娜娜大跳辣身舞的Happy伯，直斥他的行為：
「佢整衰晒個公園，兩個人係度撞來撞去，比人睇到唔好，搞到個畫面好色情！」
問及外界有聲音禁止所有人在屯門公園唱歌，林伯感無奈，指他的心會「囉囉攣」。不過，他又透露，原來即使屯門公園被「禁聲」，「三公主」等等的歌星也會在附近的彌敦酒樓設宴唱歌，惟入場費卻要300元。他說：「千祈唔好飲醉酒，試過飲醉咗打賞咗過千元，二千都試過。」

三公主勁d定娜娜勁d?
得講收錢方面

自己酒品唔好仲好意思同人講

好撚嘔心
連登仔第時老到70歲
係咪會覺得40路大媽好索

其實去酒樓搞，無咩人理你。

叫雞就叫雞，扮咩聽歌

D伯伯 真係乜都講出來 摸手仔

5舊水摸手仔

2000蚊真人打賞班老女人抵玩
定係咩抖音直播打賞FILTER 肥婆抵玩

都扯唔起 唔通叫班廢老比5舊水屌閪咩

三公主即係邊個

2000去叫雞啦戇鳩

正正經叫隻雞邊會有人話你

每次5舊就去call g啦戇鳩
未又係支那雞
扯唔起都可以又揸又攬好過你毒到摸手仔啦屌

推到有巴絲認到

推

老老實實，你地去酒樓 book 個場自己唱，
一定無人搞你，話知你送左副身家俾人。

五舊打飛機都得啦

行得正企得正點解唔可以比屋企人知？

為老不尊，教壞子孫

同啲毒撚睇直播有咩分別

PUSH

topick呢啲page好撚搞笑

丫伯夾錢開歌廳啦

三公主咩樣

三舊去酒樓睇阿嬸
俾多幾十已經夠去睇紅館

搭2蚊車
肉金2000
屌你老母

但係去紅館冇得摸手仔wor

唔洗到70歲 而家連登仔已有鮑姐

大把後生仔比幾千ptgf然後閪都無得屌
香港男人既悲哀

唔評論個別事件

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

得， 你咁多錢
一係要俾錢嘅
申請取消所有長者優惠同生果金，醫療補助
打賞要抽重稅
唔好浪費納稅人嘅錢

廢老

因為你想聽歌而影響我生活質素 不了

點解啲廢老咁鍾意啲40、50路嘅呀嬸

其實條數點計
每日搭車去
每次500，一個月萬五喇喎
每次50圍埋數就一個月2000呀？

三公主

拎正式idol 同中國老雞比

去按鐘好撚過

對呀伯黎講已經係後生女

P

成日話外國干擾香港，去匯豐總行地下跳吖

被摸個手仔唱支歌收500
唔怪得大媽扑住去唱

林伯仔女入一入黎

Push

再後生D會show佢地咩?

鯉魚門入屯門...

邊個係Happy伯？有無圖？

入得屯門唔爭在入埋去元朗放低3舊屌閪啦
比500摸手仔

事實證明, 原來到到80歲, 有個閪都仲可以任嘟

你自己都知唔可以比個女同老婆知你派錢
就應該知呢件事係錯啦

唔知d老雞有無老公仔女公開做雞

老雞是不值錢的.jpg

妙妙 芯儀 婷婷

叫雞最扺

分化廢老

而家啲記者中文水平咁差
”比”錢都出得街？

生果金咁用㗎

帶旺酒樓生意，又唔洗嘈住晒

對住廢老就應該暫緩發放家用啦

阿伯鍾意野外露出

好心佢地正正經經叫隻雞啦

2000蚊去飲茶拉 厚臉皮

點解要同happy伯割蓆

唔洗等
@棋靈王

40+keep到志玲咁屌唔屌先

佢D仔女下個月cut佢家用

2000，重課金毒拎

2000屌到好開心啦

Cut左2蚊優惠去啦
返工既搵食既就幾十蚊
你老尾閪呢啲咸濕伯日日2蚊車去摸手仔
幾時壽終正寢啊林伯

仔搵老豆

原來2蚊車費係咁用
明晒

油塘走到過去

三公主其中一個係咪男人

做佢仔女命都短幾年啦 辛辛苦苦搵錢 轉個頭屋企果個拎去科水比呢班歌星 on9

咩公主咩娜娜 好嘔心呀屌你老母
都到大媽年紀啦 仲逼人叫你做公主

好似香港小姐

係「老雞是沒有人要的。」

仆街柒左

唔係咸濕使乜搭車入屯門聽歌？香港得屯門公園有歌聽？

同政府反映下個咩兩蚊車資真係完全失效
啲廢老繁忙時間又搭車
搭長途車坐一兩個站
而家仲要資助佢哋參與呢啲 助長歪風

cut家用啦

公園係有大有細既公眾場所，唔係雞場

呢3件?

Cut家用之外仲要cut 2蚊搭車
鋰魚門入到屯門俾人呃錢

廢老兩蚊搭車禍害真大

仲浪費2蚊補貼

摸手仔

阿伯啲生果金咁就俾啲大媽呃哂

證明香港既廢老可以有幾撚廢幾撚on9 比錢俾啲無得屌既雞s

老實講 芯儀幾正

支持去酒樓 我地想要返個公園炸

砵蘭街5舊水大把啦

點撚樣分
已射thx

呢個就肯L定啦....
到時仲要日日講自己當年點衝立法會, 有幾L威,
佔中嗰陣响帳幕屌過幾多條女

推推

d廢老好心cut佢家用啦

連登仔心諗500去叫雞好過啦屌
再唔係毒撚啲課返499打機好過

古有搵仔po 今有敬老po

我係佢個女立即cut家用
沒收八達通

林伯無格

所以咪平d

Happy伯

左2芯儀

睇呢個伯伯, 完全明白點解啲大媽會紅得起, 同埋咁多伯伯支持

一, 呢啲伯伯有色心無色膽
去「聽歌」字眼上係正正路路, 啲錢用係呢個名目上, 過到自己果關
去「叫雞」, 老婆屌、仔女屌, 家變都似, 講都唔講得

二, 摸手仔猶如買野送贈品
你係去聽歌嘅, 每次俾十蚊八蚊都夠啦, 佢地又唔係咩登台名歌星
但伯伯用到買演唱會飛嘅價錢去打賞, 就係因為摸手仔、影相、花言巧語嘅稱讚, 令到佢地比起一般小打賞嘅人有區別, 令到佢地有VIP嘅感受, 所以越大嘅打賞, 就越有被特殊關照嘅期待

三, 妻不如妾、妾不如偷、偷不如偷不著
都係果句, 未到手嘅野, 心理上一定覺得佢係最好
男人都係要尊嚴, 老婆仔女乜都限住晒, 天輪之樂帶俾佢地嘅享受有限
但係大媽身上, 佢地又唔係大媽嘅老公, 大媽點會老婆上身去管住佢地?
佢地係大媽金主, 係大媽身上, 佢地攞到精神出軌嘅快感、男人嘅尊嚴、不受約束嘅自由同快樂

只能夠講, 人性本賤

其實阿伯都玩抖音

依加入去酒樓咪幾好，反正你班伯伯咁有錢

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

好撚噁心

2蚊車錢係比啲死廢老咁用

2000

酒店雞有d都唔洗

不過人地未必接你生意

開番個仔女搵老豆group
然後可以暫緩家用

邊個孝順女，出黎認返老豆啦

「她（老婆）無證據話我『偷食』」。
緊係冇啦 你想食都冇得食呀

阿伯每月課金$2000叫g, 你班香港人保護新聞自由，立場每月課$200你哋嫌太貴

老豆搵仔VS阿仔搵老豆

有冇人整理個老淫蟲list，po去18區fb page方便各位孝子認人

聽歌用kkbox/moov la

我做就係風流，人地做就係下流

男人都係衰鹹濕

500 蚊先有手仔拖下 咁出面啲ptgf 其實都係做緊市價

50路未亡人吳婉芳
連登仔又係狗衝

摸身摸勢叫正經聽歌?

又話每日都聽歌
每次又打賞 500蚊
點解一個月先2000蚊？

每天風雨不改咁去
每次打賞500
一個月2000???
條數點計

開番個老爺係邊page對沖番阿媽搵仔啦

cut家用

摸手仔咋， 波都掂唔到

唔好抵毀我地毒撚

笑死
篇頭特登講明住鯉魚門
個樣blur完都唔算好矇

自己認領啦

搞到咁複雜 將啲打賞 睇大媽既癈老
全部影相擺上黎 比啲仔女領養佢地返屋企

其實佢地自己响酒樓搞
唔好騷擾到其他人
話知你响入面做乜鳩啦

應該係三公主
娜娜主要靠金主

你去屯門公園搵個志玲俾我睇先
個樣似關嘉美就成堆

寧願畀500摸手仔都唔去叫雞，除咗起唔𨶙到頭之外，我諗唔到有其他原因

我又無講屯公有

飲醉就會亂俾錢人
廢老真係冇話撚錯佢地

你都好高下喎
定個呀伯矮？

千祈唔好飲醉酒，試過飲醉咗打賞咗過千元，二千都試過

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

講真呀伯你不如正正經經去叫雞算啦

阿伯搞分化啊, 篤HAPPY伯一個出嚟受

話咗要去瘋狂影相等d仔女去認返自己老豆

其實正常應該係會

仲有好多其他畀老人家有益身心既活動架啦

好明顯又係區議會無搞，或宣傳不足
老人家無野做

咁佢咪去屯公囉

每個月派皮幾野綜援 原來就係比班綜援狗日日去叫雞
仲要周圍散性病

大水魚

2 蚊巴士 加埋生果金 貼佢去睇大陸g

大家唔好成日諗佢地咸濕先（當然真係有
然後叫佢地叫雞

有好多係鐘意聽歌跳舞鐘意玩
叫雞又唔會唱唔會跳

應該有多啲正經既文娛活動畀佢地
同埋要令佢地知道有呢啲活動
比如老人家一齊去唱 k
自己一間房開心又唔會搞到人
又得食有得玩

（唔理佢地係房入面做咩啦

之前仲話要有全民退保

去高山劇場得唔得
個場少人用，係要比d租je

「佢無證據話我偷食」

只係「無證據」咋

推到佢仔女睇到

文宣可以講

民建聯成功清場

叔叔伯伯冇歌聽

推到有人入黎認領翻件廢老

2蚊優惠、生果金
就係養埋啲咁嘅死廢老
重要由其他區走過嚟
整到屯門污煙瘴氣

追緊有得握手嘅偶像好驚第時變呢堆人點算

Pish

砵蘭街老雞表示：禾做咗咁耐雞，兩個鐘先三百塊為咩

毒老

推畀阿伯仔女老婆睇到

酒樓入場費$300都唔去，喺街阻撚住人冇冷氣嘆打賞$500又制
人間垃圾

我飲緊水，差d咳死我

咁都有得割

————————

你人一路年紀大
就可以向下兼容年紀比自己細的對象

我今年39 都覺得個40歲女同事正架
不過一定要樣靚又keep 得好囉

淨係聽不過比4位數嘅錢 咁都覺無助養雞

5舊水閪都屌到仲有得沖涼

所以話都係唔好俾咁多多餘錢廢老

佢話唔係日日都畀嘛

正經地鹹濕

扯唔起至退而求其次摸手仔姐
死廢老

並非日日派呀 睇字啦呀哥

唔怪得知香港人咁鬼長命
耄耄之年阿伯都一顆十月芥菜的心

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

仔女搵老豆

廢老賤過雞冇眼睇

班廢老想要虛榮心呀，叫雞無人睇到佢唔覺得威呀，係要係全世界面對派錢又有女埋身，佢咪覺得威威囉

去死啦仆街

大家交稅比你去搭兩蚊車去睇老雞, 你就打賞一個月兩千, 自己都知唔好意思同屋企人講去左睇老雞都要照去, 老而不

叫雞好啲
俾完錢都叫真係有得屌

呢啲俾完錢 得摸手仔